祝聽日要員工返工既老闆屋企爆玻璃

見有朋友公司老闆話不論有無8號都唔洗返好羨慕

我做大公司，一定要返 閪到震

+1
不過老世好人嘅

HKU 好撚多高層受災, HAHA